cac use case va phan cong
1- tao tai khoan
2- dang ky moi
3- gia han hop dong
4- quan ly danh sach sinh vien
5- cap nhat phong
6- tra cuu thong tin sinh vien
7- thong bao tien dien nuoc ( hang thang )
8- thanh toan dien nuoc 
9- dang nhap 
10-kiem tra trang thiet bi
11- danh gia sinh vien

Khoi so 1,11
Nga so 2,3
Phong so 4,5
Nam so 6,7
Son so 8,9 
Quang so 10

1. cap nhat use case model
2. cap nhat analysis
3. use case model
4. Supplementary_Specification